此刻如賭博，不妨靠邊站

高位入左941，放唔放好

有幾高啊